點解大和邨係公屋都可以自己有個火車站？

特權？

on9?

大和邨起左係你屎眼度？

咩叫大和村 ？係咪火影入面啲地方黎？

你望下自己打咗咩字出來先啦on9
大和淨係搵到呢個地方

你咪on9囉

大和號

講緊東鐵個個

on9

大和

大和民族萬歲！

一出閘係酒店?

push

基拉大和

大你老母和

很多地鐵旁邊都係公屋啦